逐一解決先，一直包圍林鄭冇實際用途

不如試下解決肥仔聰，監警會，HA先。搞掂之後再勇武林鄭喇。係咁遊行嘥體力，逐一，有次序擊破得唔得？

有道理
咁你有咩建議解決肥仔聰
班狗服從過真狗

警隊已經錯到離嗮譜，而且個個市民都知，可以用民意戰解決嘅，我諗，而且證據確鑿，容易入手

佢而家咪拖緊民氣囉
民意戰好似冇咩用

其實無衝突
可以同時做
我叫人星期五出黎
但我都寫緊信

送中都叫暫緩咗，應該唔會咁快提二讀住，解決肥仔聰同監警，HA先都應該夠時間啩

警察嗰邊嘅錯誤好直觀，祗要有文有路咁講，啲人就會明，感覺上容易平反好多

冇衝突嘅，繼續努力喇，祗係勇武成本會大啲

監警會講明話冇number唔受理
不過照寫左先都冇壞

我哋要嘅嘢，唔喺警犬度

做錯嘢點都會揹鍋啊嘛，咁監警會嗰邊可以換翻啲正常啲嘅啩

如果解決到最高層其實關係到好多野
可能係政府入面奶共派同理性派權力鬥爭
奶共派輸左，一哥呢個位自然要換人
換一個理性派嘅人

都係嘅，但係我哋一直行一直圍落去，都冇乜分別嘅喎，有冇辦法？